[扮工動物園] 這個六月真太慢之星期一

噚晚係咁發夢, 又試瞓咗等於無瞓

咁早起身嘅

出左糧

百日宴食左萬六銀

吽

吽?

喵

週末去左露營
大雨到呢
喵

返晏

屌，我返工個到好撚多隻蝗

ok u win

全香港都係

早晨

本宮認同~~~放假都唔想出街..
最慘係離開香港去個旅行, 都仲係四圍蝗...

咁多貓既喂

說甚麼, 你都係大貓, 不用分那麼仔細

大家早

8點醒咗

小膠

啱啱先轉按供30年

返工

[member]報左個山藝班
仲要有個task係唔用營骨起營
訓訓下個滴滴水
喵

Morning

擺明個天幕拉得唔夠....

早丫

好SHY

早

今朝真係好多貓

個營有底嫁

話時話, 怕蛇蟲鼠蟻的我未試過露營

其實都幾好玩

香媽比你摸下啦

飛台灣，睇下啱唔啱

係超高收入

唱佢聽

研究下先，謝謝

今日個post 推得好快

今日唔忙

灰姑娘

想返屋企瞓教

無玻璃鞋

垣衣係你老婆？

早

電話就來到期，諗緊用咩plan

而家用緊$106 無限數據

hkbn個轉台plan幾吸引

詳情？

$78 首5GB 行21Mbps
過左行128kbps

有無巴絲之前去過北海道？

可以比個行程我參考下

十一月去九日

肉球召喚

係喎，佢岩岩去完

仲平過移動
抵過你宜家呢個106
除非你成日拎住手機睇片

係，我手機唔睇片，唔fb

我BT 左粵語

係開心既

今日係咁打錯字

係

我真係咁樣

點解咁肯定唔係

4百
散光有2百
有時帶color con係矇矇地咁帶住

Gay test

如果我嘔咗落對皮鞋到 對鞋係咪冇得救

無事既，抹返噴d野

太好了

做咩嘔

暴力

今日搬office 坐到而家好想訓

講緊我

泡菜用語
母胎美女
母胎單身
由媽咪個肚開始就係純天然無添加

Why
參考下

下，我Bt左十幾年，未壞過

飲多咗

仔呀

我都有frd成日呻無著落

有時會覺得係佢地要求太高

正確

九成肥野

我用錯icon

知道喇

主動囉咁

肯行出 comfort zone 好大問題

唉我屌你老尾我呢排究竟搞咩野
寫咩錯咩

唔夠瞓？
上星期都做錯野
無左幾百蚊

錯係正常既

改返就得啦

老母發完癲到大陸佢d 親戚黎雷我

特登落黎香港煩你？

你班冗員

179分鐘倒數

人字拖頂住先

你好

1

你唔知？

2

求北海道行程

未去過
不過想去老婆鄉下探下外父外母

問題唔係平貴，係有無肉到肚

果晚食完，幾個散場走去m記，無食肉好空虛

我日日都想

要開工

美德

中巴留名

有個叫肉球既user係旅遊台出post,唔係黎咩

升仙未

我愛假期

where

55"

放飯~

諗好食咩未呀？

咁晏
餓親

係嘅咩

大學教授

講開，召喚真空教授

蓉

安己不

我都想冗

賽馬

帶飯架

係呀

乖
有咩食

炒飯喎

正
我餓緊

食魚

i know that feel

原來大家咁熟

食飽後好撚眼訓

瞓囉

我醉完嘔完瞓醒 好精神

蛇唔到王

入廁所

打電話黎

叫你買野？

羨慕

突然個人好累好頭痛

Same here

每日既四點打後我就好精神

有時差

腐乳

帶我地搵食

大笑左

悶到想爆粗

對面的女孩看過來~~看過來~~看過來~~

大家好
新人報到

而家lunch

你那裡新？

修宮

大埔？

今日新

食咩 辛苦哂

聽日又要返office

即係邊度

觀塘呀

996

office 呀

1000

1001